嘩𨳒你老母，支付寶大快活減十蚊

痴𨶙線

我樓下無大快活

反麻下場

大快活有無麻油雞食

ok?

Wtf

支那寶

ok

減完肉醬意先30

得一次咁少

係咪就支爆?

關我𨶙事

支爆
支那寶 霉遜 cut優惠

咁未唔用
關我𨳊事

拎咗券入咗間收唔到電話訊號嘅大快活

店員：要上到網先嘟到支付寶
我：我岩岩出面都仲用到架喎？
店員：係架，呢度凹落去，收唔到電話訊號架。

本來已經屌打其他快餐店
仲有得減十蚊
決定日日去食雞胸飯了

雞胸飯幾錢

大快活打手真係痴撚線

老實講大快活真係蝕能住黎做